【神預測】蘇永康新歌講中「安心偷食」 見風頭火勢即抽起

蘇永康與許志安多年兄弟，安仔被爆背老婆鄭秀文（Sammi）出軌黃心穎，蘇永康早前在Sammi原諒老公的帖文下畀「心」支持，而遭網民翻舊帳爆罵戰，但原來他的新歌《你哪位》亦早就神預測了！

歌詞「誰人敍舊完了，假借烈酒，話沒有人理」、「原諒有家室後，豺狼已再沒甚麼需要」撞到安仔正一正，就連類似Sammi最後原諒安仔的發文，「我珍惜這幸福和戒條」也出現。

由於MV都是女主猴擒人夫男主角張繼聰，康仔為免推出這歌再次觸動網民神經，決定抽花了20萬拍攝的MV，唱片公司也尊重他的意願，這歌暫不派台。

黃偉文寫d詞不嬲都係真人真事
呀公應該講左許志安單野比佢聽先寫到呢首出黎

無人之境

經典：長島冰茶
結論：係真都唔出奇

唔怪得蘇永康咁大反應同網友嘈

呢個係咩事